拜登慰問弟弟病逝的特朗普 稱了解失去至親巨大痛苦

拜登慰問弟弟病逝的特朗普 稱了解失去至親巨大痛苦

美國民主黨總統參選人拜登，慰問弟弟病逝的總統特朗普。拜登在社交專頁以「總統先生」稱呼特朗普，並非好像以往的貼文，直呼其名。拜登說知道特朗普弟弟羅伯特離世的消息後，他與太太都感到很難過，又說自己了解失去至親的巨大痛苦，亦知道此時此刻家庭的重要性。羅伯特因病在紐約一間醫院離世，終年71歲。特朗普較早前透過白宮發表聲明，形容羅伯特不單止是他的弟弟，亦是最好的朋友，永遠懷念對方。羅伯特過去為家族地產王國，打理物業投資生意，為人較低調，與做過「真人騷」的哥哥特朗普，風格不同。

2020-08-16 22:42:35

Mr. President, Jill and I are sad to learn of your younger brother Robert’s passing. I know the tremendous pain of losing a loved one — and I know how important family is in moments like these. I hope you know that our prayers are with you all.

咁又唔好咁講，可能人哋真心呢

咪咁撚小家，政敵唔係死仇，呢啲時候要似番個人。

不過班左膠唔係咁講

老友習近平幾時慰問呢

其實拜登屋企幾慘，老婆仔女意外離世，大仔又病逝

你估外國玩政治似係香港咁，真係想你死我活咩

同意

佢咁講的確係真心的
佢第一個老同婆大仔都過咗身
所以佢明白嗰種感受

btw 唔知左膠見佢咁講會點睇呢

條友平行時空定咩
反而班死左膠個個串侵細佬咩抵死
人性都無

繼續#wrongtrump

聯署支持封殺微信同TikTok

如果係7婆慰問手足就叫佢食撚屎啦

佢個ICON 笑住咁同你講 你細佬死左喎

拜登真係天使，好善心，好有良心，美國應該推佢做總統

Creepy Joe

一件事還一件事
佢好人係一件事
但係政治立場或者總統係另一件事

左膠同支那人一樣
滅絕人性

佢自身難保喇

一件事還一件事
你點見到佢話支持china joe做總統

佢落黃泉關心下侵細路

人哋都經歷過喪子之痛咖

美國政黨唔似香港政黨咁 有A就要冇B
TRUMP要連任呀

拜登很有同理心

香港係咩？
市民對班媚共派就係
泛民同佢地不知幾friend

拜登已經比廢侵描到係一個反派角色好撚on9
不過可能得連登小粉紅先會上當

OMDB

報應嚟㗎 新疆集中營啲監控鏡頭佢個仔有份

班holier-than-thou人權鬥士仲喺度比哈哈
果班人連做人基本尊重都無
憑咩覺得自己可以企道德高地?

之前見長我買生日蛋糕比曾鈺成

我心諗

Biden 真君子一定要選到

佢地都係左派人

咁侵嘅弟弟又做過咩？

禮貌嚟姐

推

叫佢啲支持者收番 #wrongtrump 呢個 hash tag 先啦

拉啲中立選民票

正常禮貌黎

幾時電視辯論

拜登其實好慘，死咗個勁，二世個件就唔死，老婆又勁

icon好正常者 都有人Facebook icon係情侶相share陳彥霖同周梓樂嘅新聞嘅 唔通又要屌咩

等睇金仔

China joe

痴撚線正常禮貌風度都變饅頭

拜登一定大勝

9月29

藍絲已經傳緊話佢中武肺死係到話Trump啦

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

希望CJ撐到啦

我想問下張相係幾時影？

無論如何
拜登一定必勝
燒山都講過拜登會贏

呢D係正常人與人之間應有尊重。亦唔存在左唔左膠問題，唔係話要尊重對家屋企人, 生與死問題就係左膠。極右亦唔會因為咁而屌人。大家都有個底線的。

呢啲叫做風度，你睇下李登輝離世之後大陸表現得乜嘢態度就知！

因為佢地hate trump > peace and love

算啦，我諗第時612，721，831政府夠膽死好似大陸處理六四咁樣夠當冇發生過
佢叫佢慰問班手足？

咁係咪要咒人死全家先正常

所以我覺得拜登慰問trump無乜野 好正常
但如果嗰個係7婆就唔同講法

華人玩政治最叻就係要搞到你死我活咁撚樣
為左上位，連人格道德都可以出賣

我估拜登慰問完可能特朗普就唔可以話佢sleepy Joe喇﹐其實即係封印咗特朗普串拜登嘅機會。

唔講選唔選舉 正常人都會啦

你估真係世仇咩

第一次見以為佢兩個結咗婚

<<The Sun>>
Heartless Twitter trolls attack Donald Trump after his brother’s death by saying the ‘wrong Trump’ died

黑人共和黨人Erroll Webber反擊，指即使保守派支持者討厭奧巴馬，亦不曾在Twitter 上咒佢死